[再次提醒] 628三點佐敦起行，71大遊行 (懇請民陣拎唔到不反都唔好宣佈取消改期，我地會照出)

香港人無懼!
連登仔集結!

Pishhhhh

推

Push

628 3pm 佐敦

去 我有權散步

我有權買餸

push

大家注意

6月28日 星期日
15:00
佐敦 to 旺角

行動post

7171717171717171

Ｏｕｓｈ

反對佢係申請人唔取消搏拉？

P

今個星期日

係

6.28 靜默遊行 3時出發

本次行動本著以下原則進行

不集合❗️不口號❗️不逗留❗️

由佐敦A,B出口沿彌敦道行人道直到旺角解散

⚠️請使用行人道進行本次行動

❗️如被狗隻打斷或任何突發行動請轉入內街沿內街自行繼續/解散

完成路程後請原地airdrop7.1有關文宣及離開

本次行動為一個人抗爭系列之一

好

【#71遊行 堅持五大訴求 反抗國安惡法】

日期｜2020 年 7 月 1 日 星期三
集合地點｜維園集合
集合時間｜2PM
起步時間｜3PM
遊行終點｜金鐘添美道
*遊行正申請不反對通知書

諗少一次遊行嗌口號唱榮光有無用，
單純為自己發可能最後一次聲。
唔好坐係屋企睇直播啦
差你一個差好多
7月1號維園見

樓主連頭盔都唔戴

628 出黎！

七日就一定維園
有冇人同我講到底628喺九龍定港島行？

唔係佐敦至旺角彌敦道咩

pish

聽日

出唔出都算啦
反正都係黃

記得帶槍

tui

推呢個

yes